[超高汁IQ題] 咩糖最容易令女性月經唔穩定?

係司各脫， 因為司各失調

咩歌最容易令女性月經唔穏定？

絲覺失調

你仲好笑過條1Q

紅字唔係笑點

咁個脫呢